英國top up degree同master

想問下係英國好普通嘅大學讀完top up degree 如果2.1 grad報master, 入唔入到Man Cass KCL UCL嗰啲 如果報正常商科嘅話

你係到問 唔通我同你講入唔到你就唔報？

姐係想知機會大唔大jea

機會實有嘅 有冇多啲背景資料提供？

間U全球600名到 讀management
Strong personal statement 成績aim65%

人生滿希望

First hon?

報咗先囉

問咁多有咩用，唔通話機會好低就唔報咩？

其實LSE出名好難入 同oxbridge有得揮

我唔知咩科喇
但一定唔係所謂有錢入到, econ來計,大把first hon 都冇offer
同埋你話有錢就讀得，報得嘅都有錢喇，你話你捐幾千萬就話啫

又未至於好難入，睇科喇，你為個名肯讀啲易入嘅, 2.1都有機會入到

除左ucl 其他都有機 試下無妨
有多餘錢報哂其他咪試埋ucl當抽獎

你係For 洗底 ? MBA 做到中高層用黎識人用

LSE點難入法啊
三大2:1入硬，搵錢學店 £$€
點同oxbridge睇齊啊

咁都要睇咩科啫 Oxbridge 都有科2.1入到喇

人人都話Master有錢就有
唔係咩

比番粒膠你

「LSE出名好難入 同oxbridge有得揮」都講得出，你都用錢去左lse洗底？

Oxbridge 三大2:1入到要有極強reference letter+writing example，反之LSE邊科2:1普普通通入唔到啊？

賺你錢學店咋taught master，LSE真係勁到咁咩

我係洗底 因為大學degree唔夠強

你係咪on9 Oxbridge冇first都唔洗諗啦 LSE勁科都要first啦 2:1有機但都mun啦 ucl 2:1就大部分科都得

Ucl 都大把要first econ 就已經要
不過比例上ucl 易入嘅科係會多過lse Oxbridge

Economics finance 仲駛唔駛數出來？

同埋有啲科的而且確lse ucl 係勁過Oxbridge